大家試下善用airdrop宣傳反送中？

最近起搭港鐵嘅時候係咁airdrop呢幅圖

⬆️有人咁樣覆（覺得好開心）

⬇️有人咁樣覆（你又唔知我邊個）

都幾過癮哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈

收到呢個！
好開心🤣❤️

有人主動airdrop 好驚訝！！

android用家幫手推

仲有呢幅🤣

push

自己push

有巴打airdrop 呢條片比我

長輩圖就快啲分享比你長輩啦 airdrop埋比新一代都仲得！

識得用airdrop都係班後生
收到回應係度自己打飛機叫宣傳？

你覺得唔係咪唔係

都係嗰句我覺得好頂隱

我一搭地鐵就不停派傳單

其實宜家只要無限統戰紅底長輩就搞掂

推到港英狗賊林鄭月娥

[img]
又收到
開心！

telegram 谷有無
我係tg文宣日文台架

出錯tim

你係咪on9?